唔明去中聯辦做乜！金鐘仲可以有和理非借力！

係劍指林鄭政府！
要求中聯辦回應五大訴求？
咁奇怪？

#280305

要和理非做咩

林鄭係咩人選出黎呀？

去金鐘=去死

大量和理非去緊中聯辦

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘
警犬就係想你留金鐘比佢地扑傻瓜

block 負皮 上一頁

唔好咁講！係有和理非係想支持勇武！

依嫁已經偏離仲和理非
想比人打死?
勇武上陣